晚餐：07122017（好嘢嚟㗎！哈哈哈……）

茄汁雞扒焗烏冬

點解咁好味架?

正到痺呀

幾時約窮巴一齊食，你地幾襯

好好味呀! 冇得頂呀!

細個有買呢隻CD 拎去camp聽

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐

好正呀嬸嬸

改名做沉澱蝦

oh no..

即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷

有聲
套戲卡士勁到爆

thx cha b

田味吉 田味橙